口罩撚想鬥波

好想鬥下波但落到樓下全部人打波都唔戴口罩，唔好喺到問打波做咩要戴口罩，我淨係想知邊個都想戴住口罩打返場波九龍新界都得但就最好唔好元朗天水圍屯門嗰啲啦。

最快約聽日（已經手痕到傻）
室外場打
6條友成團🤟🏻
有性趣請LM

你d波正5正經架

屌啦 見識下你有幾邪？

補充返：籃球

希望聽朝起身見到齊腳啦

預晏就3,4點開波啦
巴打們星期日應該冇咁早起身

口罩濕咗會無用架
你回程果轉仲易賴野
利申，試過